有關獅鳥同日後抗爭，個人有啲心得分享

有見街頭暴力將會發展成常態
好想分享一啲朋友過去經驗
唔係鼓勵大家做暴徒亂打人
而係要識保護自己
有藍絲流氓黎挑釁/撕紙應該馬上逃走
冇必要鬥嘴嘈交
轉頭等冇機影住，馬上從後突襲連樣都唔好比佢見到之後閃人先係be water
對住流氓只可以咁做令佢地唔敢再出黎

*歷史回顧
以前中一～中三期間
最紅係古惑仔電影
古惑仔漫畫最少7-8本
個個靚仔偶像都係陳浩南
同級最靚嘅女仔做哂mk 妹
攪到讀唔成書班靚仔全部跟哂大佬
日日蒲機舖球場波樓

大佬叫班靚仔去區內搵襯家打鑊
無啦啦就可以幾十人
三個一隊全區大搜查
捉條友出黎打一身就走 以前做嘢冇理念純為開心
以前根本冇cctv 同埋咁多保安
所以三五成群去打人根本好難捉
況且多數打既都係黑底唔會報警

以前既獅鳥成日打錯人/斬錯人都不時發生，因為冇相認，靠熟嘅認人樣，認錯就係你唔好彩

要打就絕對唔會嘈交，從後一個人鎖頸，另外兩個出拳頭，整跌左就踢一輪走，唔會打超過一分鐘

架差一定放花槽，樓梯口，垃圾桶隔離，用完掉唔跟身

絕對唔會隻抽，人地有一班人就等自己儲夠人數先開拖

爛仔交永遠都係最重最大力果個攬實對方最大份既，其餘弱啲既抽水打同踢

真.行動post